【今次真係要投】下星期仲食唔食老婆餅

今日買唔到
下次實食到

食
唔食住啦 幫襯下其他地方

屌 開錯台

對返準政權好過

Be water, my friend

每星期入元朗好攰架

去邊到食野都攰

除左元朗仲有好多地方要我地幫手振興經濟

成條大街落哂閘咁，老婆餅鋪又人龍打哂蛇餅。又話香港幾咁好客之都…………

唔好戀戰

明解，姐係要不停搞

從來都無偏離軌道

推